咁多假口罩 有冇巴絲可以開個Google drive 口罩圖檻

如題
講明係邊到買
影兩幅相咁 比人判斷真假
最重要係 比警剔藥房狗 代購狗 炒罩狗

細印唔知點諗
有有高手出招

最新結果
之前統計咗最近口罩購入價格，入嚟睇結果 [有圖]

今個星期嘅統計

一分鐘都唔洗！
• 匿名回答，僅需Google登入，但唔會記錄email address